召喚車頭大燈 雨過沒有天晴

有冇人知依兩條垃圾有冇上連登？

比人偷哂名

hello

估佢地唔到 咁都比人偷到

識你？

我都比人偷

你咁出位好難唔偷你
感情台第一煩膠

好似你咁

去哂食女

我..？我係垃圾

有女就收皮啦傻鳩屌你老母爛臭梅毒愛滋臭化閪

有冇人記得我

冇

你係？

屌你老母

Oops

死左

兩個垃圾都好召喚

開呢個post 係想集恩廣益，想睇下你地對我既睇法，從而了解下自已多d，檢討一下自己，同時解答下我既問題。

我今年25歲，男，A2 ,單身左4年有多。但我已經唔想拍拖。身邊不乏朋友，好多都係十幾年既死黨。因為都係由細玩到大，住得好近，好深感情，好多時間都會用係朋友到，我好珍惜。我亦都好欣賞女仔有班好朋友，我會覺得如果佢對朋友家人好，佢個人一定唔差。

講返女友，第一個女友係中學同學，佢識哂我d朋友，拍左半年幾，之後佢去左外國後慢慢散左。第二個女朋友，係大學同學，大概維持左一年到，冇正式講分手，係慢慢冇聯絡到失去左聯絡。我唔係果d狗公，係女都上，對上兩次都係由朋友識左年幾兩年先開始，覺得對方性格好爽朗，相處得好舒服，所以成日約佢出黎，慢慢就開始左。但同樣地兩段感情都係好平靜地分開，之後冇聯絡。從朋友口中知道分手前原來佢唔開心左好耐，覺得自己唔重要，唔係同我拍緊拖，覺得自己係受害者。當時心諗，係咪個個女仔分手都要好唔開心？同時我唔明佢有幾傷，我又唔係對佢差。只係可能大家對女朋友既定義唔一致，我係因為做朋友慢慢昇華而同佢開始，我相信佢都係，但女朋友呢個名會令佢內心產生好多要求，一定要比其他人重要，而佢會用你為佢做左幾多野而量度，但對於我黎講會係壓力，而最後佢會因為咁而憎我。

諗返起會覺得有d可惜，始終識左咁耐，因為拍過拖連朋友都做唔返。可能我真係唔岩拍拖，近幾年都遇過兩三個好岩傾既既女仔，依家大過左要顧慮既野更多，我已經唔想開始，慢慢比人fd zone，變左好好既朋友，從而了解到佢地對男友既要求，原來佢地都係好享受比人追，男友為佢地無條件付出。最記得其中一個好似睇到我好透，佢話我要到所有朋友都拍哂拖，結哂婚，40歲喇～我先會認真拍拖，或者孤獨終老。

而我會諗，拍拖其實係點，係咪要拍到冇哂自己圈子，付出哂所有，包括時間同金錢？有冇女仔會肯融入男朋友圈子，或者咁講，可唔可以係好好朋友，知己密友果種，再昇華到家人果種感情。又有冇人會欣賞咁既相處？

無人識你啊垃圾

佢地蒲緊高登時你都未出世啊細佬